美市又升 ，夜期就跌到仆街

垃撚圾

無乜壞消息下都可以跌成咁

如果美股開始下跌

我諗港股要仆街死 lu

唉

真係估唔到 2016 年 同 2015 年一樣咁仆街 .....

聽日轉駄沽鳩垃圾港女

反彈啦！今日